[捨身救曼］大家要笑就笑我唔好笑曼OK?

都系禾錯 屌女屌到腳軟先會輸

笑你老母牙笑笑笑

樓主未適應啫，各位曼聯手足要俾多啲機會樓主